唔明驚咩

就算好似上年3月咁樣既歷史性熔斷都係唔洗1個月就上返黎 今次都會係一樣
有錢就等撈底 無錢就合埋眼坐 3個月內重上高位

係咁痛快就好
最驚佢一刀一刀慢慢割

係

兩個禮拜跌左4個月既升幅 唔通再跌多50%? 除非你買啲公司係完全炒作無價值無實業 否則3個月內實返黎

今次睇落似慢熊

最慘係傳統股唔跌呢

九月都落到10500
而家仲係12600
慢慢妺落11000都仆街啦

AAL，CCL全部跌到仆街喎，3大指數一齊跌

今次都係會一樣
你講就係?
你把口咁靈不如善用一下
你講你銀行戶口聽日會多五千萬

坐船出海唔入傳統股壓倉，個浪大D都反艇啦
唔係唔知呀？

傳統野係呢啲？

Brk -2%

佢想我地講Facebook, msft，goog果堆

岩牙GME130 股乜災

又升空

對比起新經濟不值一提啦

上次係侵侵打救世人
拜登係唔會理股市
專注做實體經濟